[休閒向] God Of War

遊戲宗旨以娛樂為主，非專業及技術型新手Streamer
開台時間如果是下午就只會玩單機,夜晚至凌晨時段都會是輕鬆向的多人遊戲
歡迎入黎傾下計交流下~